777放援 係咪可以解讀成...

69
遊行 宣布如常2讀

612
衝擊令黑警柒岀國際 宣布暫緩

係咪即係間接話俾市民聽
遊行我唔撚驚 我只係淆勇武？

Btw
大家619 都要照岀

616*

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

港人放低你把刀，今個月底G20習特會
過埋果日先遊行得唔得？
唔好搞亂中央喺G20峰會既部署
之後再傾點樣令香港唔會變逃犯天堂

政府一向都唔怕遊行之類, 因為佢地清楚明白香港人最鐘意返工, 要行街咪由得你地行, 咁多年來都冇驚過